有無人用過自動感應垃圾桶？

隻手放埋去就會自己開
有無好推介
淘過一隻有伏 唔知邊隻好

幾年前用過
但比隻貓玩壞左之後用番普通嘅

公司reception𨋢口有個，感想係多鳩餘

佢當咗你係垃圾

貓貓
好唔好用？咩牌子model?

唔記得啦
其實普通腳踩仲好

我淘果隻個蓋好易同垃圾桶分離（直情卡唔住 ）

泊埋牆又成日自己無端端開左，以為見鬼

多鳩餘

擺係房，打完飛機就咁伸下手掉左紙巾

麻9煩

最後個細路點

好撚臭

笑撚咗

發佈日期：2016年11月13日
Harry, 8 at the time was not aware of how these unique trash cans in Amsterdam actually work. Harry was not hurt however he did fall 8 feet to the bottom of the metal container, it almost seems this was taken straight off of the screen of Charlie and The Chocolate Factory!

on9仔

超多餘
新屎坑買左個
用過一排放埋一邊